仲話廣州係香港朋友，班恒大球迷屌鳩香港係狗

收皮啦 廣州佬

支那人算9數啦，班垃圾講野唔洗理，
覺得係香港會有人理佢地無嗌囉，
返到大陸就自動笠水

Wfc

透邊個同你講

如果依場係廣州踢的話，根本就唔會有咩反港獨橫額
中共先唔會比啲愛國膠幫倒忙，反向宣傳港獨

講廣東話嘅大陸狗咋嘛

平時連登仔明明支持人冇口德，比人鬧又係度呻